是日晚餐 616火鍋

牛牛死得好慘

好多碟

幾正

幾人幾錢埋單？

你識唔識得分邊隻打邊隻
好似好多款但又好似一樣味咁

食落口感好唔同

4人1050